講下邊度有電腦無刷洗車鋪

好似土瓜灣Prx Wash果種

唔想被停車場萬年布抹 人手洗車時間耐啲

電腦無刷洗車睇來最掂 唔傷車 速度快 價格ok

講下港九新界邊度仲有呢一種洗車鋪

荃灣bj

Ching 可唔可講下位置

柴灣角街

同問
其他區有冇多d呢d洗車鋪

土瓜灣嗰間應該最好
又平又正
不過一多車就會hea少少

NTI ?

無錯
中秋果晚大雨碌完水氹又勁多葉
第二朝紅日一開鋪就洗
出面一架車都冇
洗得好有心機
沙板啲樹葉拎槍洗到好乾淨

得幾間 新界東有無？

Nti依家有自助洗車

不過個入口就麻煩啲 尾入嘅話要牙咁條線
外面線車又多

自助洗車係咪要揸水喉自己沖 定係電腦搞定噻

琴晚去 退出去果陣有人幫手睇車 都幾好

想問吓係邊個位置？乜街？

我個日係下午7點，幾鬼多車，幾驚東九龍走廊落黎d車唔睇

講左咁耐都冇人講價錢既

追post啦

水喉自己沖
半個鐘搞掂，運動下又唔洗比人揸部車

咁係咪兩手fing fing去就ok 使唔使自帶抹水布

我會自備羊毛手套同索水布